追post追到失眠

唉 呢幾日好似咩都無做過咁
只從69同612發完夢
全日係屋企不停追facebook連登tg
日諗夜諗又好擔心好唔甘心
成日心掛掛好怕有咩新進展會miss左
又好怕白色恐怖
追post追到失眠

我地而家就好似打緊仗咁
可以失望但係唔可以絕望
可以迷茫但係要振作！
我尋晚都係喊到訓唔到
但係而家唔係我沮喪嘅時候
大家一齊加油
你仲有成班香港人撐你啊！

btw 借一借個位
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

謝謝

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

加油啊！一齊加油！
可以擔心但係要休息！
訓覺可以令我地頭腦清醒啲架！

唔會就咁放棄

加油呀！要足夠休息先可以做長期嘅抗爭！！

而家一合埋眼 喺咁諗依幾日啲事 完全瞓唔到

係 同埋好驚有咩風吹草動

打個J訓啦，呢兩日唔會有咩發生

一定需要你出嚟
所以而家需要你休息

relax